新學年，同學仔入來，卡勞叔為你送上祝福！

留麻友嘅讚美說話，開學戰無不勝！
留惡毒嘅，考試填錯格，答錯題

G

𨳒你老母

mayug
今日反獌就迷麻

伯有

今日都完，聽日先

名妓

Hen

麻友姐姐好靚 好仙氣

Auntie

U mame

師兄識貨

今日個新班主任竟然係個迷麻中坑，我當堂屌佢老母

Mary

好學生梗係反麻

反麻衣？

慢

麻友我女神
靚撚到 又Sweet

麻友係尿兜，公廁🚽有💵就扑得

反麻
今次邊個hack